大埔開槍案：被捕男子為「屠龍小隊」成員

【大埔開槍案 與月初槍械發現案有關】
【消息：被捕男子為「屠龍小隊」成員】

大埔昨晚發生開槍案，一名男子被探員截停時開了一槍，當場被警方拘捕，涉嫌無牌管有槍械，警方懷疑有人計劃，在遊行集會中使用槍械，製造混亂及傷害警務人員。

消息指，疑犯屬於一個激進勇武派小隊，案件與本月初發現槍械案有關。

#有線新聞 #大埔 #開槍 #槍 #AR-15 #P80 #步槍 #手槍 #屠龍小隊 #香港警察

連登仔唔係話自編自導咩

又係有線
琴晚話打劫找換店呀
係真定假？
如果係fake news洗唔洗道歉
無公信力既垃圾

消息指

有槍就唔是屠龍咁簡單
直接滅團啦

有線係黃

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

大家幫手推得唔得，重要post

邊撚到有屠龍
班狗好on9人講就信

消息指 咩消息呀
無source

fake news

屠龍咁多單拖行街

大家星期六有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

現場檢獲手鎗+從腰間攞出步鎗開一鎗—》疑犯落街都帶兩枝鎗？！

你教我點撚樣收枝步鎗喺腰落街食飯而冇人理

有下次希望醒啲，要命中要害，一打唔中就大把人割

2019年黑警講乜你就信係乜
除左3毛就係深藍

得幾條友有其實都冇太大作為㗎咋

等睇遲D搵到核彈, 試下我地割唔割

港鐵前線都係黃

唔識用槍不如唔好搞
次次都係比狗拉，一槍都左未正過
人地除暴go, 搶一枝左輪都殺到幾隻狗

我話知你乜春小隊呀
本身好似話佢衰過槍保釋緊

會唔會仲係自己收埋槍嘅單位樓下, 袋著支上左彈嘅槍係身呀

屌你老母,撚有話過自編自導,一直講緊佢係普通市民俾人屈藏械,自己走去打稻草人

你俾人拉左,你希望大家係覺得你係被插賍定係你係有罪?
知唔知咩叫輿論壓力,如果外國都知佢係被插賍你估外資走得快唔快

消息指PK鄧有份添呀

呢d消息我都識放啦

高層紅

有槍就快開，唔好未開就斷正先得架

琴日先話唔關示威事
今日又屈

消息：被捕男子為「速龍小隊」成員

點解要認手足的確係槍嘅擁有者？

跟本就係老屈!!!!

.........

乜鳩屠龍小隊
係屠有槍一早屠咗啦

黑警寫好劇本未

link 呢？

屠咩龍
一早散咗

真係有ar15
浩園神早冇撚曬位啦

大家幫手推得唔得，重要行動post

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

負評我既人講下
如果有線每次都有用 有消息指xxxx
之後其他media outlet甚至佢自己都推翻自己既講法
咁呢間新聞機構仲有咩公信力，有咩值得睇？
我唔係單單指有線，蘋果有時都一樣
但起碼蘋果有時會加「更正」
有線依家可以無啦啦彈句消息指，黎傳播fake news而唔洗道歉？

有線都屌咁邊間仲持平有公信力

屠龍又點會無啦啦帶槍出街...

on9 唔通自導自演完同你講係自己做
btw 手足開槍都支持

Link?

唔係好明點解揾到咁多
但一次都無用過?

咁撚多槍 但從來冇一隻狗死
有冇人會信?

但係被捕人上年十二月已經衰過一次藏械喎

傳播fake news唔值得屌？
琴晚話有人持械搶找換店，9秒9俾人踢爆間野收7點半
之後有線就無再出更正澄清
即係是但收到個消息（9成9係狗），唔洗cross check就可以直接出？
咁同路邊社有咩分別？新聞機構my ass啦

咁就值得你信狗?咁你慢慢信

屠龍 上次唔係已經全隊拉哂咩？

收皮啦 又關屠龍咩事

亂加名想挫我哋銳氣

有槍就有理冇理話係屠龍先

基本上大圈仔黎打劫，佢都可以frame做為示威活動搵資金
真係唔洗太介懷

消息咩消息呀 黑警講就信

你話係就係？

用腦諗吓都知有古惑
有線同now報出嚟嘅內容仲要有出入

消失指有槍又唔殺狗

咩消息

推

屠龍小隊，出手見血，呢個不配喎。

如果佢之前俾人屈過一次
原來只要屈多次就等於真係有做
連登仔有無咁易信殺人犯強姦犯呀

唔係要鬧,係不論任何媒體持任何立場,如果資料有錯係有責任更正

真係有咁多槍
就唔駛半年都未贏

同CCTVB 有分析認為 中國係大贏家
一撚樣

有槍會唔會特登等有event先用呀

督尿丶督精定條底褲呀

最起碼無命案，搵鬼人信

咁就唔可以係手足㗎喇
假設屠龍要搵槍手，講真香港有幾多？搵中佢唔奇
琴日喺大埔被人拉嗰個，2月起keep住有去甴屋報道，12月袑開始冇喎

二百幾粒子彈，乜都無做過，仲話屠龍

幾弱智先講得出依句

開頭話打劫
之後話和示威無關
之後變左屠龍小隊

假消息

有槍都無撚用，仲話屠龍
出兵未捷身先死

唔割，但係太多似是而非嘅消息
一時又話搶劫一時同示威者無關

未作好故仔衝出來做戲

係都唔割

屠龍小隊會有名單？紅花會呀？

笑死
有AR15你班垃圾都唔敢開啦
打晒飛機話咩割唔割
事實就係你班東亞病夫就係冇撚用
不存在啲咩開唔開既問題

真係比支槍你班垃圾
你地咪又係淆
講咁撚多廢話
你地支那黃種賤畜香港人係真係有料到
就唔會做足幾十年奴隸啦

就嚟俾狗咬嗰六千個都係屠龍小隊

樓主條link 呢？

拉
曱甴講你就信？咁同信曱甴唔信星火有乜分別

好新淨槍唔用好洗，大洗鬼全面進場：眼闊肚窄，大洗鬼....廣告

哦

有人妄想幾枝槍可以打贏黑警
同當初火魔法一樣

又話以前犯過案被通緝，e加又話勇武小隊，咁你講曬啦

屠龍小隊係槍械收藏小隊？

屠龍只係一個信念 你我都可以係
不過新聞咁多fake 分分鐘係警察故事放料
唔好盡信

打飛機小隊

一時又話唔關事，一時又話關事
btw咩都唔割

樓主link??

純粹係想見到有狗死啫

屠龍前排唔係話全軍覆沒咗啦咩
又屠龍?

拉

我又要再講多次
如果班狗真係一早打算拉個男仔
即係一早已經起哂佢底啦
咁點解琴日一開始放風話係找換店劫案
之後就話佢係通緝犯
過左成晚，就話佢係屠龍小隊
如果真係一開始就捉屠龍小隊，以班狗既性格
點會唔一拉到人就出黎串柒柒出fb post話拉到屠龍小隊呀

好撚失望，有ar 15唔攞出黎掃鳩班仆街

有槍唔用等班狗慢慢上門拉？

又話打劫又話與示威無關
依家又屠龍小隊
唔連戲呀大佬

報道係呢段：

有乜證據？口講就係？

正視聽
有線Facebook仲保留緊琴晚個fake news
但真係無更正／澄清過
消息人士呢？

一定大大力支持

消息指
咩消息呀？警謊單方面消息呀？

我認我係
不過係逃學威龍

屠龍先有重裝，不過重裝唔等於屠龍

做乜鳩個拉制傻撚左？
拉唔撚到

on9

So? 核爆都唔撚割

班友有撚信念

佢拉左你都可以話你係屠龍小隊

係咪都屈係屠龍 俾少少獨立思考 唔好人講就信

我屌你老母 黑警死全家 又砌生豬肉

消息話

支那又赢

屠龍可能全軍覆沒左

一日唔殺狗
場運動一日唔會完
我地會一日一日被清算

鳩噏冇成本

中資ga屌你老母

有槍唔撚打你班狗走去打空氣? 出cctv黎睇下先喇

狗话就信，你都系狗吧！

收皮啦屌，畀狗咬仲會自稱屠龍小隊

之前唔係吹風屠龍覆沒架咩
依家又邊度黎屠龍呀
班狗隻醒少少夾下口供先啦

黑警講你就信
不如知埋彥霖係自殺梓樂係自己跌落樓
On9

屌五毛你係咪唔撚識打字

其實只要係年輕人 點都會話你係！

叫左，要保持低調！
不要公開

徐步高係香港人民英雄，他日立國後一定要幫佢翻案同立銅像

假啦，咁都射唔中?

重點唔係佢係唔係屠龍小隊成員

而係到底佢有槍係真係真事定係班狗老屈

只係想要個真相 不過結果係點佢都係我地手足 依樣野係不變

系囉！又話屠龍捉晒、即係究其揾個戲子扮、然後又賴落屠龍到
作古都前言不對後語？？

why not?

佢點知個個係，佢有list可以點名?

想污名化屠龍小隊
令人地覺得佢地係恐怖分子

屠龍定速龍？你話係就係？有無委任証？有無會員卡？9up唔洗本

You are fake news

起碼有一兩千個屠龍成員
計埋後備屠龍都有一萬人

講有幾難

狗講既野都好信

屠龍小隊係無意思既term

黑警扣帽子 造個大台再 打冚佢

呢條橋我都諗到啦

55

消息指咪班狗放出黎
被人拉問咩名竟然會答通知左老豆
真係第一次見

又話唔關示威事，又話上年都有槍拉過
你班狗屈撚完未

又一條龍都冇屠過嘅屠龍小隊

連登5毛 : 又話核爆都唔割 我地應該大方承認我地同警察武力係對等

預言中晒

佢話你老母係雞 係係唔係會返去問價

消息指，on撚鳩

邊個再照單全收狗講個套，幫手足認有軍火，邊個就係鬼

又屠龍？
上次又話成隊屠龍俾你拉曬而家又屠龍！？
其實係咪拉到邊鳩個只要有槍/勁武器就話佢係屠龍？？

不割
就新聞內容咁睇
香港買槍原來咁易

人地屠龍有關你地咩事呀？
又唔係屠狗，屠狗你地就驚

真係乜人都可以屈佢係屠龍個喎

又話上次拉哂屠龍小隊
做乜拉極都仲有嘅？

總之無任何確鑿證據證明佢係勇武之前
所有市民都係無辜嘅

又屠龍小隊
到底係“小隊”有幾多百萬人
定有幾多十萬隊小隊

似係公安嚟
咪再老屈 點會係屠龍
屠龍咁勇 已經殺左你地

證明真係手足
同真係插贓

警方話步槍係搜屋搵到㗎
不過未知係咪生豬肉
因為支槍同黑警個支一樣

消息指，你老母係雞，你老母在你出生前被多名愛滋病患者分別地屌了很多鑊。

d熗點黎點解追唔到。。。情報科呢

屠龍小隊有委任證？

你話係咪係囉

上次咪講拉鳩啦囉屠龍 邊度又黎屠龍既人啊

全世界都係屠龍

Good morning sir

老人家姐可能

岩聽

同埋又話成團冇咗嘅

唔割
但黑警自有劇本

幾時搵到化武？

唔係滅龍魔導士？

係呀
有消息指出由解放軍操練既一支小隊

屠龍差唔多7月先出現
被捕男子去年12月已經奶過一次野
不過都唔排除係真嘅

中共移動真係好黃喎

我樓下個看更係屠龍小隊 今年70歲

on9少陣

總之周親就一定係屠龍

又無行動，無啦啦帶枝槍落街做乜鳩？搏衰咩

用下腦
槍同火魔level差幾遠

香港有200萬個屠龍小隊隊員

幾枝有春用咩
一百枝都無用啦

就快北韓核試都係屠龍小隊做

公開cctv就信你喇

又話唔關示威事，狗又講大話

就黎屙屎唔出都關屠龍事

只要有心
人人都可以係屠龍

消息：個個香港都係「屠龍大隊」㖭

就快變到全民屠龍

又屈得就屈
有槍班黑警死左幾個口

黑警講既野調返轉諗就係真相

槍 炸彈 呢堆新聞到最尾都係用黎打稻草人 過幾年就不了了之
同當年689話港獨一樣玩法姐

班狗係唔係都會話軍火用於抗爭，被捕人=屠龍成員

無論係咪都好
屠龍都需要人手
適當咁準備吓啦

你係屠龍小隊既話比人拉左會唔會自認屠龍小隊

閱

push

係呀
兩粒核彈有春用咩
一百粒都冇用啦

總之乜都關反送中事啦，正如五年前BB仔嘔奶都係佔中搞成

有槍有炮你班垃圾仲可以企喺度咩

拉極都係屠龍小隊
最精英嗰班一個都未拉過

龍係咩？

屠唔屠龍,邊撚個知?
黑警話屠龍,你地又信?

如真，不割

戇鳩樓主
消息指又信

乜春屠龍小隊
根本係班狗自編屠龍小隊再屈手足重判

其實好可疑
次次搵到嘅槍都係狗隊裝備嚟
正常黑市買到嘅都係ak啦
ar 邊有咁多
美帝制裝備淨係賣俾盟友

花式認罪
拉咗緊係唔講嘢啦

等下啦，人來人往好難重拍架

屠龍買ar15做咩？
咁大枝野點帶出街？除非自殺式攻擊，但係汽車炸彈咪仲易

被射中=100%搶槍
被補=100%屠龍
新秩序

唔用帶出街做乜
用又唔好好利用

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

又話有槍有炮 同反送中有關 好危險
但D高官出入如常 好似冇事發生咁
咁有趣既

你最撚勁啦 喺度打字殺狗無數

1:50: 腰間攞半自動步槍開一槍

我想知嗰枝鎗係邊
咩型號

Ar15喺屋揾到

加埋地下嗰枝

即係疑犯帶兩枝鎗落街？

擺明做佢地

dllm
作故仔可唔可以俾個心出嚟作
作埋啲on9故仔再次引証毅進程度

呢 d 又係任佢 up 有得交差 , 然後鞏固返藍屍陣營..
而且你唔可能提出任何有關屠龍小隊証明反駁佢 ..

你肯定？
你睇下而家仲有冇人出街放野

每日都有不同角色，改夠365日

上次唔係好叻豬話破左屠龍咩
Jm9又捉到一個呀？